電腦網頁版面同手機版面可唔可以加強同步功能

例如回帶功能
網頁版睇完手機版唱唔返

留名幫推

Agger

仲有冇其他同步功能建議追加